警方記者會: 記者屌警方用強光照記者是否攻擊性武器

記者好波，日日睇記者屌狗，爽丫丫